唔見左兩塊玉

fuck you

你條撚屌答我問題未

都係青春少女咁啦